{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016838?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 헤리티지 호텔"
    },
    "text": "サンナン洞ヘリテージホテルはとても清潔で親切なサービスでお客様に癒しをプレゼントする空間です。 最高級施設とインテリアで飾られたこのホテルは駐車場も便利にご利用いただけます。 グランドオープンを記念して特価イベントも実施中です。 また、チェックインの際に割り当てられた客室ルームは、予約の際に提供される画像と異なることがありますので、この点に注意してください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合がありますので、その点も考慮する必要があります。 また、ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます。 チェックインの際に予約者の会員名と駐車した車両番号をフロントに知らせなければなりません。 車両番号を事前に登録しない場合、無人機で料金が請求されます。 チェックインは当日24時までに4階フロントにお越しいただき、客室の鍵をお受け取りいただけます。 ただし、今後のチェックインをご希望の場合は、事前にホテルに連絡してお知らせください。 また、ホテルの宿泊をご利用の際には、火曜日から金曜日まで朝食が提供され、これは韓国料理とパンで構成されたバイキング式朝食です。 しかし、土曜日から月曜日まで、旧正月、秋夕連休など特定の日には朝食が提供されません。 朝食は07:00から09:00までで、レストランはホテルの4階に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "サンナン洞ヘリテージホテル"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で親切なサービスと最高級の施設とインテリア"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、便利にご利用いただけます"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "グランドオープンを記念して特価イベントも実施中です"
        },
        {
            "question": "予約した客室は画像と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、予約時に提供される画像と異なることがありますのでご注意ください"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に何を知らせる必要がありますか？",
            "answer": "予約者の会員名と駐車した車両番号をフロントに知らせる必要があります"
        },
        {
            "question": "車両番号を事前に登録しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "車両番号を事前に登録しない場合、無人機で料金が請求されます"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつまでに行えますか？",
            "answer": "当日24時までに4階フロントにお越しいただき、客室の鍵をお受け取りいただけます"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "火曜日から金曜日まで提供され、07:00から09:00までのバイキング式朝食です"
        },
        {
            "question": "朝食は週末や特定の日に提供されますか？",
            "answer": "土曜日から月曜日まで、旧正月、秋夕連休など特定の日には朝食が提供されません"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランはホテルの4階に位置しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 442
    }
}